有冇人追開ViuTVsix WWE Raw

好地地做咩CUT 做1個鍾?

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

我都仲有睇wwe
不過係睇佢youtube每集十幾條幾分鐘嘅片

巴打我有追開Monday Night RAW!!!
本身已經delay一個半禮拜，次次都驚上網看到spoiler，而家仲要cut剩一個鐘
最慘係有WWE Network都冇用，network入面得
個幾月前嘅RAW & Smackdown Live
而家個個禮拜五睇完一個鐘之後，要去Youtube搵360p嘅fullshow嚟睇埋剩低嗰啲

巴打你有冇睇ppv? Clash of Champions
7/10到Hell in a Cell

john cena

原來有巴打睇,
delay 唔係問題
冇lala cut左真係好無奈

btw 有上集kane 好正,但比fiend收皮 我覺得好on9

鋪路俾Fiend上位
星期日(一)Hell in a Cell Fiend vs Seth Rollins
我有啲想Fiend贏，之後再打返Finn Balor

今個星期五嗰集RAW本身係23/9，但係我星期一會睇6/10嘅Hell in a Cell，啫係話我會飛咗30/10嗰集
究竟點解wwe network冇得睇Raw & Smackdown Live

咁真係好on9

依家有得播WWE？

星期5 viutv6 96
12:XX

星期五晚12:20-01:20
閹割Delay版一小時Monday Night Raw
ViuTVSix

其實我LIKE 睇女打多D
係VIU 播我先睇返
睇返估唔到becky 上到位
不過LIKE 睇 lacey evans 多D

我都係九月先開始睇返，以前睇嗰陣仲係Ronda Rousey時期
其實Woman’s Champion都係佢哋幾個輪流做?
Becky Alexa Sasha Natalya

好多年無睇
追得最貼係由the rock同 stonecold打果陣到wm23
果陣d老野仲有無打？

我睇個時仲係
wwe divas
個時係kelly kelly

stonecold 上集有出
但唔係打

Stonecold hhh hbk undertaker the rock john cena 都冇打啦
Randy Orton同Rey Mysterio都仲有打
Kane同Big Show有時客串下丶做下升級包

有傳The Rock會喺10月WWE Draft (Smackdown)嗰日返嚟幫手宣傳?
Reddit啲人話Fiend會向the Rock報仇仇

mysterio印象中走過一排🤔
hardy Boyz兩條友仲係唔係度？

Jeff Hardy有份打Elimination Chamber (2019)
佢哋好似幾個月前冇打了

rey mysterio ?
佢仲有打呀 ,佢個仔都有比人打

點解今集早咗半個鐘開始.....
點解King Of The Ring Finale有Rematch

個角色係咪鬼片走出黎
第一次睇

係Bray Wyatt嘅新身份The Fiend
佢今個星期日(美國時間)會打Seth Rollins(瘦嗰個)

頂 早左 左睇到

冇

屌 啲時間調嚟調去

The Fiend 好on9
個設定屈機

點解the Fiend要打Braun Strowman

King Of The Ring Finale Rematch？
屌冇睇到
調咩9時間

Fatal-5-Way
AJ, Nakamur, Robert Roode, Ricochet, Rey Mysterio
點解要比Mysterio贏 雖然下禮拜vs Seth都係輸

上禮拜Raw King Of The Ring Finale
Chad Gable(Smackdown) vs Baron Corbin(Raw)
Baron贏咗變做King Corbin
今個禮拜唔知點解有Rematch

咁邊個WIN?

本身Chad Gable有優勢，用緊Ankle Lock。Baron如果輸咗就冇King做，所以攞支King權杖打Chad Gable跟著disqualification，Baron繼續係King

我覺得Rey Mysterio 打得好睇wor
雖然成日輸

硬係覺得619呢招好廢...

巴打你有冇買WWE Network?

屌
Hell in a Cell 戇撚柒閪鳩鳩

Seth Rollins vs The Fiend?

Yes

- Natalya vs Lacey Evans (Kickoff Match)
- Raw Women’s Champion Becky Lynch vs Sasha Banks (Hell in a Cell Match)
- Roman Reigns & Daniel Bryan vs Erick Rowan & Luke Harper (Tornado Tag Team Match)
- Randy Orton vs Ali
- The Kabuki Warriors vs WWE Women’s Tag Team Champions Alexa Bliss & Nikki Cross
- Braun Strowman & The Viking Raiders vs The O.C.
- Chad Gable vs King Corbin
- Charlotte Flair vs SmackDown Women’s Champion Bayley
- Universal Champion Seth Rollins vs. “The Fiend” Bray Wyatt(Hell in a Cell Match)

巴打我比account你自己體會下有幾鳩
Seth vs Fiend 大約最後30mins

The Fiend 唔會好睇
太撚膠個設定

嘩,THX 你先
我睇VIU 得LA

Viu唔會播pay per view show

THE MASK OF THE FIEND IS CLEARLY MADE OF A RUBBER OR SPONGE THAT COULD PROTECT HIM HARSH IMPACTS, WWE THEY THOUGHT THEY COULD FOOL US.

嘩咁有效率

真係好ON9
D紅燈好似全場係神位打
The Fiend 就係卡通片
唔會變返武打片ga 喇

佢唔想Fiend輸，又唔想Seth lose the title，結果搞到咁撚樣。Reddit全部人都屌鳩WWE。
Seth用完鎚仔唔係敲咗好多下鐘(代表DQ)咩?
仲有Hell in a Cell唔係no DQ match咩，點解會出現DQ
所以有人話冇DQ到，只係因為Fiend無比反應Referee，所以暫停咗比賽，而且有救護，同埋個籠升起咗，又冇正式公布，所以唔係DQ。

但係原來WWE喺Twitter整咗個投票，啲人揀咗DQ

依家就係因為WWE唔想破壞氣氛同打斷，
所以當時冇公佈員開咪講到結果究竟係點，搞到而家全部人喺度估下估下
咁究竟係DQ定係暫停比賽呢? WWE真係麻撚煩

其實WWE好多嘢搞緊

我睇咗23號RAW
今個禮拜五睇埋30號RAW
然後要搵辦法睇返4號SD

(因為嗰集係第一集喺FOX上面播嘅SD所以係Special Episode。好多RAW superstars都有過去，所以有劇情要睇返。
另外有The Rock回歸，好似話會同Randy有劇情。
而且有Brock Lesnar vs Kofi Kingston WWE championship match。)

然後睇咗6號Hell in a Cell
下個禮拜五睇7號RAW
唔知11號SD Draft有冇live之類，因為係Draft Day，會調選手
再下個禮拜五睇14號RAW Draft

又要驚劇透，又要諗時間，又要記劇情，你話幾撚大鑊
睇個WWE都可以咁撚麻煩
最衰係Viu Delay成10日(但係免費仲想點)

巴打，記得今日都係11:50-00:50

VIUTVSIX是咪冇網上直播？

宜家好唔慣sd係星期六

唔知

邊度星期六六

我齋睇YouTube，星期六朝

唔係Rey Mysterio vs Seth Rollins咩
點解Rey同個仔俾Brock Lesnar打，變咗Rusev vs Seth Rollins

brock打rey係因為要鋪路畀Cain Velasquez嚟wwe，佢同rey好fd同埋喺ufc tko咗brock。感覺就好似rey係個細路，畀惡霸蝦完之後搵自己大佬報仇bro, that's the one who bullied me

其實Rey 有冇贏過
次次都差d贏

巴打，而家11:50-00:50好似變咗常規時間啦

Thx 巴打
希望佢播返2個鐘la

近期有啲失色，自從要同AEW比較之後，好似仲差過3，4年前

真，而家好似得返Now有播全集

aew堅好睇，嗰啲以前喺wwe有天份但冇乜作為嘅去到變咗一線，加上jim ross旁述冇得輸

屌我仲未睇10月4號special SmackDown live

俾咗錢買WWE Network都冇得睇Raw & Smackdown真係奇撚怪

新intro

好明顯係個觀眾目標既分野，知道d人想睇咩

未睇過aew

Kairi d戲好屎

+1
Chris Jericho & Jon Moxley(Dean Ambrose)

Main Event
Tyson Fury vs Braun Strowman

我屌你老母原來得打交

RAW就咁又水撚咗一集

屌 咁就完 睇得3場？

AEW 好似幾正WOR真係

應該又係求其DQ收場

屌,Kofi贏咗兩三日就俾Brock攞咗個WWE Title，唔會咁快就轉手掛
呢個情況又係同Hell in a Cell好似，理論上Cain(Fiend)勁好多，但係高層又唔會咁快令Brock(Seth)輸，搞到變成夾硬DQ

HIAC有DQ真係笑到噴飯

On9 Vince McMahon

14/10/2019 RAW#102
RAW DRAFT DAY

今集係第二日WWE DRAFT
第一日係11/10/2019嘅Smackdown Live
我仲未睇嗰集

今年smackdown啲人好過RAW

唔係randy去咗raw我真係唔會睇raw

+1
今年我估survivor series sd win

Draft咗去Raw?
btw巴打你喺邊度睇Raw/SD?

Youtube，宜家睇緊raw，今集好撚爽

YouTube

正路，老細點會畀隻大狗輸

睇啲人剪嘅highlight同埋wwe channel po嘅都夠啦，又冇廣告又慳時間

以前經常看wwf/wwe, 喜歡Undertaker, mick Foley (mankind/cactus jack因為成日做危險動作好刺激), kane (90年代wwf Attitude 時期帶的面具好正!)。現在我覺得沒有以前那麼好看，越來越假

Roman 之前我唔多like
後未佢病完唔知點解幾buy 佢

病咗個speech係幾感動嘅，但真係冇乜skills

Spear superman punch
我都識做

Mike Foley係咪有4個角色?
Mike Foley
Mankind
Cactus Jack
Dude Love

好中意asuka

係，如果想看他做危險動作的matches, 我推介:
1. king of the ring 1998 (hell in the cell 最頂跌下去，當時沒有現在的保護裝置那麼先進，他差點沒命，還有圖釘)

2. Royal rumble 1999 (高處跌落去撞落有火花的電器, 最後被The rock 用手銬鎖上用椅子打很多次，包括由後面打下去)

3. summerslam 1997 (籠頂跳下去)

4. no way out 2000 (hell in the cell)

5. summerslam 2000 (圖釘)

6. 最hardcore: IWA king of death match (圖釘, 帶刺的鐵絲網, 桌上有exploding東西)

好佩服他，所以wwe 給了他hardcore champion

最鍾意Bret Hart，台形力量技術兼備

可惜高峰過檔咗wcw

已射

師兄睇咗佢幾多年？

Legend killer 到而家
Old theme song 真係好正
最正係ss 2005 solo survivor

same我覺得最正都係2009贏咗RR

Crown Jewel 2019

1. 10-man tag team match
NOT ELIMINATION MATCH
Team Hogan (Roman, Rusev, Ricochet, Ali & Shorty G) VS
Team Flair (Randy, Nakamura, McIntyre, Corbin & Lashley)

2. Braun Strowman vs. Tyson Fury

3. WWE Championship Match
Brock Lesnar vs. Cain Velasquez

4. Mansoor vs. Cesaro

5. Nine-team Tag Team Turmoil Match for the WWE World Cup
The New Day(Big E & Kofi) VS The Viking Raiders
VS Heavy Machinery
VS Lucha House Party
VS The Revival
VS The O.C.
VS The B-Team
VS Curt Hawkins & Zack Ryder
VS Dolph Ziggler & Robert Roode

6. Universal Championship Match
Seth Rollins vs. “The Fiend” Bray Wyatt
(Falls Count Anywhere Match that can’t be stopped for any reason)

7. 20-Man Battle Royal (Kickoff Match: Winner Faces AJ Styles for the US Champ)
YouTube有得睇 今晚12點

8. US Championship Match
Battle Royal Winner vs. AJ Styles

9. the first-ever women’s match in Saudi Arabia
Natalya vs. Lacey Evans

Holy Shit Brock vs Cain超快完

為左睇寶迫香織

屌我睇完都 下？！撚咗出嚟

Diu 0 F5, 0 Suplex, 1 Kimura Lock
Under 2 minutes

好明顯Cain收咗好撚多錢，場戲就係嚟潤成日睇唔起wwe嘅ufc fans

屌，場邊啲𡃁仔都唔撚信啦。喺UFC打爆Brock嘅Cain喺WWE被秒殺

屌冇眼睇
btw喺中東啲女人冇得著戰衣打
宜家Lacey同Nat著T打好好笑

笠Tshirt好有喜感

Ricochet JM9

屌Ricochet著件乜春嘢出嚟

動感超人

傻撚咗

成班人咁望 佢真係好突出

師兄買邊隊？

Flair

依場唔係Elimination Match係Tag Team Match

我都以為係

鹹蛋超人出場

Roman Reigns係咪又準備開無雙？

開緊

FUCK YOU ROMAN REIGNS
FUCK YOU ROMAN REIGNS
FUCK YOU ROMAN REIGNS
FUCK YOU ROMAN REIGNS
FUCK YOU ROMAN REIGNS
FUCK YOU ROMAN REIGNS
FUCK YOU ROMAN REIGNS
FUCK YOU ROMAN REIGNS
FUCK YOU ROMAN REIGNS
FUCK YOU ROMAN REIGNS
FUCK YOU ROMAN REIGNS
FUCK YOU ROMAN REIGNS

The Fiend好同我贏返個Universal Championship返嚟

屌係都唔係pin Randy啦
唔撚睇Seth啦瞓（應該都係垃圾）

Cain輸Submission
Braun輸Count Out
Team Flair輸ROMAN REIGNS

FINALLY
THE FIEND
IS UNIVERSAL CHAMPION

可以話係垃圾

Crown jewel

啱
Roman喺2019年尾仲可以咁樣開無雙一打五，Vince McMahon係咪傻撚咗
Roman食RKO就冇事，Randy食Spear就死

Tyson Fury一拳將Braun Storwman打出場邊
嗰個Count Out會唔會快得泄
好耐未見過有人輸Count Out

Brock可以0 F5, 0 Suplex, 只靠Kimura Lock喺兩分鐘內令Cain Velasquez Tap Out

The Fiend仲係一直挨打，一直被pin。因為WWE想令人覺得「Fiend打極都唔死」，但係其實會更加令人覺得Fiend呢個角色好遲鈍，啲動作好蠢
然而喺關鍵時刻佢又可以好敏捷咁去攻擊/反擊Seth，所以搞到好似Fiend係特登挨打咁
WWE依然決定用「Fiend打唔死」嚟證明Fiend嘅強大，但係就變成了好似Seth啲攻擊軟弱無力，而Fiend就唔知做緊乜鳩
但係
至少Fiend贏咗，就唔計較咁多啦
Btw Fiend係Smackdown Superstar但係攞咗Raw嘅Universal Championship

咁咪去返RAW/或者brock 去 raw
Sd今年太勁啦 brock Roman stroeman fiend
Raw 點玩
屌反正都係 Wild rule

不如入嚟傾

你地有冇人喺Nattie出場嗰陣望到有人dump個水樽落佢度

屌你老味冇人入得個三個人

屌你老味冇人入得個三個

其實 nxt smack down d賽 同raw 有咩唔同？

wdym
Btw Ching join tg group?

現在ric flair, mick foley, sting....呢legends有時在impact wrestling玩

Ric Flair七十幾囉喎
btw Edge好似最近同WWE簽咗新合約

我send左 email去viutv
叫佢哋播兩粒鐘

Now 得返半個鐘?

原來Edge翻左黎
細個好中意佢首主題曲

You think you know me